有冇一隊可以反制速龍小隊既 勇武小隊

要有咩基本裝備要求

美國既support

短期內
有冇d目前可以用嘅嘢反制

唔洗裝備 武器就夠
速龍係全攻型
只要camp住等速龍出擊 黃雀在後就夠
另外，只要將速龍推入人群 佢地就插翼難逃

印度女仔教你防衛術

但只攻無d裝備容易受傷

叫得勇武小隊都唔會無gear
但武器要有就真

前線用遮陣真係硬食傷

又啱
起碼一支棍旁身（棒球棍、高爾夫球桿）

戰術 默契

其實個人認為布陣可以咁

警警警警警警警警警警警警警警警
警警警警警警警警警警警警警警警

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx（阻擋物）

勇武勇武勇武勇武勇武勇武勇武勇武（多數攞盾防為主要）

遠程遠程遠程遠程遠程遠程遠程遠程遠程遠程（用石雜物作騷擾用）

勇武勇武勇武勇武勇武勇武勇武（攻擊型保人用，預防偷襲）

後勤x大量+基督徒+市民

xxxxxxxxxxxxxxx（雜物）

油漆，阻擋恐怖小隊視線，用唔到化學武器。

唔記得左 護膝一定要買
俾人打傷個菠蘿蓋既話
無論勇武或者警犬以後都唔洗出黎玩

油塘？

？

踢波用嘅pack

電單車用嘅頭盔

係

真係好on9，仲用遮，勞工頭盔，淘寶搵防暴裝備已經一大堆

嬲黑警還嬲
我都好撚嬲
但記住記住要對準政權
五大訴求
缺一不可

畜龍唔係冇防裝
只係冇防暴狗咁高防

太普通新手村既野都唔一定打得入架

只有人數先係王道

你咩裝永遠追唔上人地軍備

唔係想撥冷水，但係速龍大部分都係d special unit既人，唔係咁易打得贏

d速龍通常衝埋黎

3:48

唔洗，一來宜家運唔到香港，二來強國頭盔唔敢用。

啱
政權先係目標
如果警民同陣線

但問題係對準政權既前方有狗阻路 都唔係辦法

唯快不破

堅
咁多次經驗後遮真係不了

前提係要有heart先得

曬撚氣 成班咁撚斯文
俾人禁撚住黎屌都唔還拖
勇武小隊？毒撚小隊就差唔多

屠龍小隊

好怕大家被憤怒掩蓋
一定要記住所有行動都係為左達到五大訴求既政治目的

學wakanda 啲武器

黑警=政權，柒婆已經落左重注，佢同d狗既命運係一體

比心機練好鐵頭功，金鐘罩

讓牠們落單

1) 佢地一出就鳥獸散，谷死佢哋
2) 強行拉入人群，個別分開對付，但後果嚴重好多

比人捉到
風險大

夠膽打既攞士巴拿已經可以
淆閪一個既比關刀你都冇用

打機都要清咗D卒仔先入到去打魔王啦

覺得點

會唔會好過依家

群眾入面一有班咁嘅人凸左出嚟
一定成為目標比人拉
無方法保護就唔好搞

早就應唔展示證件同編號嘅疑似恐怖份子制服，一定要帶定大號長扎帶。

2.GTA
我唔主張以暴易暴

冇馬冇騎兵。

單車？

道高一尺，魔高一丈。唔好忘記人地仲有水車。

比咩裝備你都無用啦，都無人有心去反擊。
係有心既直遮都可以插佢地喉嚨

呢個真係難對付
用石掂唔掂

早就需要有遠攻呢個設定
最令我意外既，咁大個連登，竟然冇人玩氣鎗？

「數量，即正義」--- 古斯塔夫·勒龐

漁網

孔明先生
遠程狙擊，可救學生喔！

左一句冷靜啲，右一句唔好掉嘢，上埋連登見到全部散水post，咩戰意都無晒啦，勇條毛咩

擦星石升級遠程武係必需

我仲停留緊喺魚革
失禮失禮

推

石乃有用之物，作騷擾一流
進可用作推進、退可防警前進

你地要全身甲，起碼挨到2，3棍都唔傷，加支長過佢地ge棍，童軍個d好長，或者棒球棍
最重要最重要要同速龍一樣，睇唔到樣

啱
同心同德乃重要方向

先了解天日既地形，部署狙擊手
尋找可隱藏既制高點，下便要有巡哨睇水，保狙擊手安全

主要橋位要有兄弟便裝（唔好著黑衫）睇水！
佢識用「便裝警員」，我地都可以有「便裝平民」

用梁龍示威小組, 高防, 玩盾反

看不清樣貌，方可防秋後算賬

願聞其詳

總有d人唔係前線
但對速龍仇恨值特別高

裝備邊使啦，香港人欠缺的係勇气

下策矣！
損人不利己

擺曬老習d相係最前排 勇武應該企第二排

Be water
打遊擊 快閃戰術

大家幫幫手
絕食已經超過200小時
星期一佢地會去禮賓府
希望到時見到大家

慢龍小隊

雞尾酒好飲

佢衝嘅時候扮退
到佢接近就反攻捉佢入人群
打防守反擊

重點其實係點送物資度，好多野都可以係武器

拉喼可行嗎
拆下更可當盾之用

鐵鏈纏足。

所以一定唔好縮得太後 示威者多過狗 絕對可以好似魚蛋革命個時咁5個打1個

一包抄會出事

靠人多
拉佢入示威者度

扮大陸人過去

捉手手腳腳啦屌 佢地冇防禦力

捉入人群

有gear嘅盡快拉低恐怖份子，再制服上扎帶。

搵個跑得快嘅手足引速龍入虎口

你令我諗起忍者

只要避開到狗就得同小心cctv

諗係咁諗 一衝啲人就散撚哂

有兩個揸士巴拿嘅阿叔衝上去已經可以收佢地皮 班差佬打得咁爽就係見我地係年輕人 唔敢反抗 啲阿叔就唔同 冇包袱勇武到極點

日本警察對付暴徒嘅訓練 支丫叉果然好有用
希望可以協助到嚴正執法 恢復香港和平穩定

人多夠惡佢地根本就驚

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

有冇陷阱

速龍以機動部隊學校嘅教導團為骨幹
係精英中嘅精英
輔以飛虎隊、反恐同機場特警作人數補完
以同等規模對碰黎講連解放軍駐港部隊都唔一定穩操勝券
更何況香港嘅平民示威者
唯一諗到嘅就只有早一步直接全面升級
全民皆兵依靠數量以血肉換取戰績

防彈盾
全身甲
防煙面罩加頭盔
有1000個先夠防

要諗下點樣遮鏡頭 等自己友可以走到

全部哈瑪斯化揸AK，不過代價會係導致飛虎隊甚至解放軍及武警出動，以及投降者一定會被判終身監禁，你望下哈瑪斯開完槍之後以色列出咩戰機招呼佢就知

噴漆可以擾敵

雙拳難敵四手，李小龍衝入去都比人打到仆街
上次隻傻西速龍自己衝入人群開無雙
但衣家佢地學精左，所以最重要係分散佢地再小組形式圍佢地

所以要參考77事變

你捉到入黎 十把人招呼佢

人群會散嗮先

軍師

懂得唱聖詩、平靜嘅心境，和平表達方式。不喜勿插，這是對抗暴力的最佳方式！

有 但前提係唔放上連登

人地有槍有炮有棍你想點?

普通軍裝就有可能

速龍唔會佢地個訓練係齊上齊落，後面盾陣和催淚陣backup

插翼難逃都無用
幾個警落單被人包圍，都無人會對佢地做啲咩
香港人太和平

進化緊

側翼偷襲
五個一組
四-五組就夠

全面升級係咪全部哈瑪斯化出AK？
出AK係「最嚴重罪行」可囚終身同會導致飛虎隊以正名出動甚至出解放軍喎

速龍出嚟係tg之後做驅散
後面會接長盾陣
打得速龍嚟長盾又到
真係hit and run一擊就無

反而要諗計對盾方陣

我覺得對付車
只有火攻

其實香港係咪已經冇黑社會 得番黑警？

係，亦都唔係，行 be water就一定只可以公開講無辦法，有好有壞，首要問題都係全民共識->基本防衛術同物資

唔係同一堆人來架咩

佢依家都唔洗速龍啦

落防暴掃蕩，等你地立即離開該區域無得聚

今日發夢有時叫唔好掉野因為係圍左幾隻狗之後，有人起後排掉會好易打到自己友呀，
係人都想掉狗傢啦，唔好tk 姐

戰車好重要

有案底，唔怕坐監

其實只係怕俾狗拉 要入罪

係精神原子彈吖

買幾支伸縮警棍返嚟啦 細支啲容易收藏啲

夠膽既連士巴拿都唔洗
69晚都係拳頭交

69重未解封印，唔好再想當年，好快變廢老

絆馬索

做GYM先

逼佢地除面罩

現場招人會唔會好d，發配埋裝備，即場分組

步兵有了
但沒有騎兵

首先要預左比人拉

仲有你支光棍

勇武小隊（反制速龍+廢老）

有冇聽過蟻多會點？

上面講左唔俾你買拉...

真係做到匿名 隱藏身份
真係冇乜所謂

仲有就係齊上齊落既共同意識

嗱 如果一開頭大家同戰線 根本冇需要玩到今日

有冇諗過搵一啲一直向狗扔麵粉（留意風向）
等佢地唔敢開槍射煙

用非官方集運

有撚用咩一陣好似南亞義士咁比班和理非頂住退路賣鳩隊友

速龍只係每次都衝住出黎同亂揮棍鳩叫，所以你覺得特別勁